有無人仲記得gunz

如題 最近玩返私服 有無人交流下

仲有私服咩

好記得以前片刀 加火箭炮

Butterfly

我玩緊universegunz

tbf最盡 啲變態佬做到qbf

就係咁先爽 間唔中汁兩件

難玩到仆街
不過真係幾型

就係難玩先有挑戰性 一齊落坑玩下內戰下

係型 把刀好中二病
可以好似max payne咁飛身射擊

而家睇翻都唔知佢地做緊乜

我都係鐘意1vs1 多 佢地多數打團戰 好鬼pro

跳 片刀 轉槍 射 再突進
禁到手抽筋 果陣仲要好細個

好疾 好高ping

都仲有 m2o 但少人玩

btw 打場？

今晚可以
利申 垃圾黎

今晚返學之後返工 再約了要

慘

記得打過gm

你講緊之前香港私服個gm？

外國ser

TBF HS

ID: lofslofs
要玩就加我吧

有anti lead 唔會lay